[處女post]正在同男友係澳洲工作假期 你問我答

終於開到acc喇 發現原來係外國就認證唔到 連回覆同出post都要set vpn 先用到 點都好 高登永別

係澳洲互射左幾多次？

this is not gay

係咪晚晚比條仔瘋狂中出

係咪賺好多？

放工都好攰 所以早d訓

而家做緊純白工 返四日半1week 稅前22.13AUD
算唔錯 因為都自己煮飯所以幾易草錢

喺邊個state??

而家係VIC 二簽應該會上Brisbane

睇黎冇乜人對WH 有性趣

點解你地會有依個念頭？

有咩娛樂？

咩學歷，同埋之前喺香港做啲咩？人工幾多？

難唔難搵工？
人工點計？
屋租,食野貴唔貴？
有冇比男朋友訓訓下屌醒

因為係HK冇目標 真係想出去見識下 都算係逃避心態 返黎打算結婚

其實呢邊真係幾悶 因為住係小鎮 放假出下city補給咁
過多幾個月就可以去玩 plan左去NZ

返咩工 辛唔辛苦

我們都係Asso 自己唔夠分升u 男友夠分但唔想升
between 香港讀書又有乜用
之前我係aisa miles call center 佢係機場幫人book車帶客

唔好起我底

漏了 人工 15~16k

白工難揾 睇你好唔好彩
人工有時薪 有計件
租屋算平 小鎮一個月兩個人四五千港紙已經住得好好
city會貴少少 食野出街食好撚貴 都係自己煮多
訓訓下屌醒好咩 都係想好好訓下 訓醒先啦

好撚辛苦

做緊溫室蕃茄

即係絲打啱啱好18歲

lm

wh一去有冇話去幾耐